單身狗 毒撚 A0 全部同我入 有冇人發覺點樣求神 都係出唔到pool

有冇人發覺點樣求神 都係出唔到pool
你每日向神祈禱，求脫單有女，根本不作用
搭地鐵被情侶包圍果陣
神去左邊？就似向你女神發訊息，已讀不回，石沉大海

要神何用？根本不作用

如果祂真應許了嗎？何故我單身

求就應你㗎啦咩

你單身係神的旨意

如果你想拍拖就係違背神嘅意志

樓主句對白好熟口面

30 Days of Night - no god

RIP

你要明白，我地係世界真理以外嘅人，一切正常人標準都用唔到係我地身上架

搭地鐵被情侶包圍果陣
神去左邊？

係

呢個係神對你嘅考驗

其實溝唔到女最大原因係唔係因為悶?

係神比你既考驗

去廁所洗個面 除底副眼鏡 望下塊鏡 你覺得自己個樣值幾多分?
你揀人人揀你
覺得自己幾多分就溝返幾多分嘅女 不要越級挑戰溝女神
如果你唔係又矮又醜又窮 主動啲就有女